燒山 : 中國電話少左成千萬係因為死左呢個我係唔相信嘅

4:20

多謝燒山

唔相信死咁少

支那有老解
我哋有老蕭

用戶只係轉左用 冥通台 唧

天國移動

陰陽聯通都收左唔少新客

唔通集體轉台

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

靚燈

真係死曬多謝神燈認證

當一個人有三個冧把，都係死咗三百幾萬人，話死一千萬人我都唔信啦

間接証明係真

FCed

不過1月1 支那開始新例唔俾借名申請電話卡 , 呢個可能都係少左客戶係原因之一

其實第一次聽說要死人數字我是拒絕的，因為，你不能讓我信，我就馬上去信，第一我要fc一下，因為我不願意信完了以後再加一些特技上去，心讓暗爽「重L」一下，這樣觀眾出來一定會罵我，根本沒有這樣的事，就證明上面那個是假的。後來我也經過『燒山』證實他們確實是真的，我信了大概一個月左右，感覺還不錯，後來我在信的時候也要求他們不要加特技，因為我要讓觀眾看到，我信完之後是這個樣子，你們信完之後也會是這個樣子。

有幾多人會有三個Number

無1千萬咁多, 正常黎講, 就算死左都好, 個號碼唔會立即消失, 要一段時間無再入錢/交費先會被人取消

即係香港唔交幾個月最多都係停你電話, 交左錢就用得返, 依段期間唔會唔當你係「佢個客」同「取消號碼」

上咗神台

其實如果去第二個省打工的話有幾個number 係唔出奇，始終鬼國每個地區既區號唔同，方便同當地人聯絡同慳返跨省打電話既錢。

口德-10